條女買包包既錢，夠老衲出去食好多鮑鮑

老昆認同

低質左d喎

打撚到佢入深圳人民醫院啦

振夫綱吧
打到條女唔敢再買包包